有無人知睇醫生保險Claim唔到錢，要我交

我一直唔交，會點

求解答

你出左院走數?

唔係，睇普通醫生

up乜呀...

要學吓中文先

咁你出門口前冇比錢?

你up乜春……

姐係我用醫療卡睇醫生，我當時俾左30。
依家保險追我165。咁我如果唔俾，會點？

係咪醫語癌

依家加加埋埋成2000

好笑

大不了咪cut你services,有心追咪搵收數公司追,如果公司medical咪向你公司跟

用醫療卡囉

咁claim唔到既原因才是關鍵

無cut 2015到依家仲用到

保險會唔會追唔到就唔追？

係咪過左保額
姐係包你一千蚊一年但你用凸左

樓主有隱瞞,如果明知有問題仲係咁用即係詐騙

頂上對決

蝗VS保險

無隱瞞啊